巴塞悍將：只要美斯樂意 他就能進兩三球

凱文-保定在接受《Goal》的採訪時談到了自己的隊長美斯，他認為美斯是天生的領袖，有能力幫助球隊輕鬆取勝。

「當你和美斯交手時，你會發現他很強壯。每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。如果他想，他就能進兩三球。當我們0-1落後時，他會生氣，然後一口氣進三個，帶領我們輕鬆取勝。」

「美斯是一位領袖，當之無愧。如果一支球隊里有這樣一個能夠主宰比賽的球員，那他就該是領導者。萊奧在更衣室里說話並不多，但只要提及比賽，他就會發聲。美斯是如此強大，讓你感受到你必須追隨他。」

凱文-保定在年初從薩斯索羅租借而來，作為蘇亞雷斯的後備，加納前鋒今季已有3次出場。保定職業生涯轉戰過多國聯賽，他曾在德國、西班牙、意大利和英格蘭的頂級聯賽中打了超過400場比賽，有61粒入球。

輸4球只係因為美斯唔想贏

打和都是因為美斯炸

唔比警察入黎

唔救你位手足鳩硬sir?

哦
姐係原來係美斯唔想贏先唔入波姐
原來真係有人會唔想贏冠軍

黑警救嚟做咩

我都不是警察

公安扮警察

美斯串撚到，肯贏美洲盃未

只要足球上帝願意，他隨時能結束比賽

我呢排都贏夠獎，都好想俾其他人贏下

岩呀
國家隊個d獎垃圾先拎黎打飛機
咩世界杯美洲杯係西甲面前就行埋1 2邊啦

支持哥倫放水俾巴圭

自己唔想攞都要特登走去令其他隊友冇得攞

"講埋呢次＂

散步的英姿十分強壯

去踢國家隊只係為咗見阿古路，贏唔贏唔緊要
之前成個女人退下又唔斷都係咁，決定唔到同唔同阿古路斬纜

每天和他訓練你就會發現美斯是有多麼不可思議。

訓練賽之王

阿根廷令美斯很不樂意

下場樂意未

樂意未

今年未，下年先